
                      EXCELENTE! sin lugar a dudas la mejor película de el 2015 hasta el momento desde - dirección - puesta en escena - efectos visuales - banda sonora - acción, una película que te mantiene atrapa durante toda su trama, con un guion totalmente diferente a las grandes producciones y que la hace totalmente especial.
        
            